有無人睇開泰國BL劇(84) MAMA OK

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

plapodd (Podd as Thonhon)
khaotungg (Khaotung as Chonlathee)

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說

theearthe (Earth as Phupha)
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType 真愛墨菲定律 S2

4) Love by chance 不期而愛 S2 9月2號首播

5) Oxygen 9月12號首播

2020 火辣重溫中

1) 2Gether

bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典

1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

(season 1)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)

(season 2)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)

5) Dark Blue Kiss 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete)
perthppe (Perth as Ae)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)

8) Sotus 一年生 (season 1)

Sotus S 一年生 (season 2)

__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

Lm

冇得彈跳

2gether 入泰腐門
而家offgun is real

好好啊你

不要問只要信

忽然大家送左咁多禮物比我既

頂 笑咗

每日一J，今日呢幾張真係搞到我唔上水唔得
我可以望住佢笑望足24個鐘

Sorry 我唔正常

Goo 冇人 want 賤賤，想扮純情都 mai dai

已經35 係咪破咗記錄

證明大家都好留意p'腸嘅負皮情況

7分 睇嚟要再努力下
最後嗰題

whyru day係邊個來
好似幾令囝

願所有人平安返屋企

唉 我屌你老母 天下黑狗一樣黑 個撚個都面目可憎滿手鮮血

泰國仲要係軍政府
希望全部人安全無事

仲有好多學生，希望唔好演變成流血事件

Hashtag係「deadline for getting rid of the totalitarian」

好開心見到TommyB都加入行列

Pepsi

(自chur mode) UWMA 入面出現過幾多次「P'Dean~」

細earth 都有出聲好感動

或者2gether摸咗幾多次頭high咗幾多次five

岩岩睇完清明，估唔到咁好睇
導演無當觀眾係弱智，劇情正常，三觀正常，甜又甜得合情理，唔會無腦甜

OHM仔對我來講只係一舊移動肉塊
入面冇餡既都

女王

爸B好熟手
以前一定玩好多女

why r u 好多姥姥啊屌

係囉
高個個咁靚仔

我見到姥姥就飛晒
依家13

tn係強強
og係mk仔

做番以前D野然後搬上營幕比大家睇

依家好似20

bw係灰姑娘

咁仲有得大隻
過多兩年佢應該可以去玩mr muscle

bright仔個樣係性器
但係TAY全身都係

一開IG就見到OHM仔自拍
然後見到港字有LIKE
唔睇名真係認唔到佢 因為拍開呢D TYPE既相通常都係BRIGHT仔

我正常好多
佢口味太偏

但係代價好大wo
12萬既錶 比多次機會你諗清楚啊P

下次比錢OK?
1人1蚊既話今日都賺到幾十蚊

知既12萬
唔知既....

代價太大 不了

做咩講出來

我邊有迫你地負皮我

sugar daddy
首先你要巾仔咁QQ

一群中學生手足搞佐個網路公投，有關民主派延任議會的去留

55555+

順水推洲

但係黨需要器官

正皮

切左唔比錢就唔算賣啦

仲可以去偏遠地方參軍
一個唔好彩仲可能比印度人捉走左做人質

plan做既個套叫咩
下套想開

好變態

好睇？

我好想食左樂樂
佢好可愛牙

cantaloupe

咩來

今晚開
gift呢d冇肉既野擺下先

原來係咁
不過識睇一定係睇waterlemon

我下次劇透應該四層鎖 唔記得咗

有冇人知still2gether出咗中字未

曳曳豬

來

政府：疫情仍然嚴峻 決定繼續延長六點堂食禁令、2人限聚令及戴口罩規例至8月25日

win仔好丁咩
因為佢同跛仔比冇咩勾起人既性慾

有無人睇開泰國BL劇(85) idolo

麻煩P'猿 等陣差唔多爆post置頂佢

題外話
有冇p有買petekao隻杯
佢個套薄到乜咁仲要有2個黑色污糟位
係咪得我係咁

我係佢上次返貨嗰時買 個杯ok但冇諗過個套咁差 薄到透光污糟又甩線好似人哋用過咁

有波揸都唔好丁？

🌚

波姐
依家咁興做尖 成街都係啦

唔好玩啦
幾個gmm d仔既波都大過晒呢到既人加埋啦